## 技能截图解析

0. 测试阶段：有任何问题欢迎反馈交流！！！
1. 功能：解析截图中的从者技能等级（不包括灵基等级），应该不限服务器
2. 使用方法: 
    - 点击右上角可同时导入多张源截图
    - 上传成功后稍等片刻再下载结果
    - 点击导入按钮将识别结果导入到当前账户
3. 每行识别结果从左到右分别是：
    - 识别到的从者头像: 点击可放大显示
    - 本地从者头像：可点击进入详情
    - 识别的从者编号姓名：点击进入列表页更改从者（若存在识别错误或识别失败）
    - 三个技能数值：点击可分别修改数值
    - 复选框：是否选择导入，仅识别出且技能数值正确时可勾选
    - 如有重复出现的结果，将显示为红色，后者会覆盖前者!!!
4. 必要条件!!!重要!!!
    - 技能升级页的截图，头像缩放最好为中或大，小头像识别失败率高。通过左下角切换。
    - 仅识别被“锁定锁定锁定”的从者，不会有人不锁吧
5. 其他注意事项
    - 单次上传总大小有限制(~15MB)，否则会出现413错误，请分多次上传下载
    - 截图请勿裁剪等修改，请勿分屏
    - 已经10/10/10并头像呈现灰色的大概率识别失败
    - 解析结果保留24h, 24h后可能删除
    - 新从者/灵衣数据可能更新不及时，如有未能识别的，请积极反馈
 